
                      No tengo palabras para describir esta obra maestra.encuadre de película perfecta,Natalie espléndida y además una interpretación que engancha al publico.El argumento muy bien lograda y no liosa,la música y las coreografías súper bien hechas.Luego los efectos especiales muy bien hechos.Esta película no tiene para mi ningún defecto,bueno el final....pero es así....es increíble y os la recomiendo!!!es un peliculon!!!
        
            